做緊H&M，你問我答！！！2

Yoho嗰間啲員工會暗底裏笑鳩啲客
喺fitting room試西裝嗰時聽到

荃灣個間請唔請人，好似幾好做

佢哋笑巴打你?

自己去問

係 嗰陣中六grad din 諗住想買件西裝褸

好慘啊

乜H&m 啲員工咁仆街架

幾錢一個鐘 有興趣

懷念媽田

網上apply. 左part time 幾日 都冇消息
係咪落鋪直接問仲好？

搵住其他工先

見招聘果度有九龍城區，係咪即係九龍塘果間?

我walk in 問part time 佢問我拎cv 係咪想玩走我

正常要

佢叫我地填果份cv 是咪要寫到好詳盡話點解想做

笑你D咩

邊間hm最多靚仔

Seasonal定permanent contract好

佢俾你揀?

今日in完佢問我想做邊個 我話seasonal 驚一次過太多野記唔到

我發覺H&M 真係唔請我
因為我係大學生所以唔請定因為我係毒JJ（但人都未見過) 唔請?

me2 sd左cv 1禮拜無回音

In其他啦

年年都問有無新煩唔煩

尖沙咀銅鑼灣旺角

仲有無人係店鋪呵屎

間唔中有

你屙？ 小公主啲屎應該係香嘅

H&M人手過剩

無需要咁詳盡 到時interview 會問

點解依家hm多左咁多呀嬸/唔識打扮既人做

邊間
好多同事都著到潮人咁

好多ft出咗雙糧就resign

係

而家請人一定俾左九龍塘先

小公主有冇俾人cut更cut到冇工返

seasonal冇得收錢 都幾悶下

send左cv個幾星期無回音是否收皮 荃灣區

樓主返緊邊區

我返pt 第一個禮拜就要返成30個鐘
是咪正常架，我見佢張contract 寫一開頭請你大概只會做15 個鐘per week

唔洗理，15個鐘per week即係一星期返2日都唔夠

而家interview係咪都會上office in?
心諗in份part time姐，都要in成一個半鐘，仲要搞埋啲濕9遊戲

2個月前電話in+

想問interview隔幾耐一次？頭先推左佢interview 想約第二日

無呀

因為HR自己in番 以前係直接phone in再約時間落舖in

你30個鐘都照返到?

sd左幾耐cv收到電話

差唔多2星期

而家全部都係hr自己in返？唔會落返舖？

好似聽過有剩係phone in就請喎

再send過/見其他工

miss左1次就無？

H&M唔好做 執場執死人

U記雖然惡啃但都出到50蚊

清fitting都清到變傻西咁

今日忍唔住屌柒個客

比佢投訴好大鑊
不過so far 只要唔西臉啲客都好易話為

H&m都係 我都畀爆更
日日屌9班客

緊係揀客屌啦

心情唔好就會屌客

新年返工一如既往照西臉

天生西面

廿蚊開工利是

3年前又係20 而家又係20

廿四蚊餐都買唔到 U記都唔止兩草野啦

U記50

in左pt打黎話簽2個月約係咩玩法 parttime

其實hm唔係想像中咁好做
淨係收銀個位都玩死你

有咩parttime好做想攝下時間

06係邊 唔記得咗

因為hr驚你做幾日話頂唔順resign

做收銀仲忙過做麥記

新港

今年有鋪要執

摺曬細舖 主力谷top3罷啦

邊間

02，03，05，07，08，09，11，12，13，14，15，16，19，21，22

06都要收皮啦

上一兩年學人狂開,又018又020,為左呢兩間鋪執晒D係人都知既鋪
020同018個D好浪費電既廣告電視開少日都唔知慳幾多

全香港HM收皮

06捱唔住

小公主

H&M有join 戶外燈光約章㗎

已經send咗email俾Karl-Johan叫佢撤出香港市場

姐係邊到

點睇啲refund嘅人

幾時

收皮啦

要求上面D冇腦既人換晒佢已經ok

02老字號都要收皮

02